{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010606",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025558?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 인(IN) 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後10時に可能で、チェックアウトは翌日の午前12時です。 チェックアウト時間を守らない場合、追加料金がかかる場合があります。 夜間はフロントとの接続が難しい場合がありますので、必要なことがありましたら予めご連絡ください。 宿泊料金は2名入室基準に設定されており、特殊客室の場合は直接確認が必要です。 未成年者の宿泊可否は各提携店に直接ご確認の上、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 さらに、お客様がチェックアウト後にチェックアウトしたい場合は、追加料金が発生することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後10時に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは翌日の午前12時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らない場合、どうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を守らない場合、追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "フロントとの接続が難しい場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "夜間はフロントとの接続が難しい場合がありますので、必要なことがありましたら予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準に設定されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊可否は各提携店に直接ご確認の上、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する問題はありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後にチェックアウトしたい場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト後にチェックアウトしたい場合は、追加料金が発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 411
    }
}